富途牛牛，有無人用緊？

值唔值得放錢係牛牛到？見佢軟件都好似幾唔錯..

唔好擺太多錢係入面就ok
美股報價一流

利申：用左一排

咁多人用驚咩

有咩好？

其實唔錯

用緊，好滿意

用緊
如果未開ac 想永久免佣
我有個推薦code 比你 大家一齊免佣

有意tg 我 講明富途 THX
ARCTERYX

港股短期免佣
介面ok